突發 國難五金被大量黑警搜舖

push

啱啱蘋果訪問職員
話今日開張
趕唔切請PPRB嚟食燒豬

推

話要扮藍絲去搞破壞班人我屌曬你地老母

我地係做唔倒好似藍絲咁大肆破壞㗎
因為我地同佢地最大嘅分別係有良知

我地之所以可以行到今時今日係因為我地唔傷及無辜
扮對家唔係等於可以放棄我地原則㗎
人地商舖得罪你啲咩要去搞人呀

Attention

佢搞吓事
影吓購買者啫

要拉上次已經唔放人啦

不過知道應該無事還無事
黑警死全家！

老闆型到

好波

老世好撚搞野

食燒豬!

老閪:我信耶穌架

好野

唔型啦
佢以前一個係上水屌晒成隊狗型好多

老闆好搞鬼

痴線型到打冷震

老板好野

個老闆好正

生意興隆

老闆屈撚到

嗰老闆順便介紹埋有咩貨

可以買了

唔好等聽日先買

免費廣告

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

做咗咩，miss jor live

CK 可唔可以唔撚型呀

老閪

以後轉策略,由藍絲同黑警自己內部捉鬼,由佢自己搞亂藍絲軍心

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

群眾鬥群眾既解決方法

可以搵手足扮藍絲話收到風一陣放tg,做藍絲散水撚

Amazon文具助養計劃：

小朋友有需要補充請過黎shopping
家長亦可提供sponsor🙏🏻

秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

樓主疑似係死者！
被人hack ac 後出post證明「自殺」過程

有無片

Thanks,好人d話埋我知幾多分鐘開始

你直接開就係

免費宣傳

最尾15分鐘

左下白色衫條友讀屯門天主教中學